有冇澳洲巴？買車 Hyundai Tucson VS Holden Captiva 點揀？

2萬5 aud budget
想買架平平地既大suv
暫時呢兩架都搵到岩既盤
點揀好？
呢兩架優劣如何？

加少少系列....

其他一係太樣衰一係over budget

澳洲邊到睇地方揀車揸啦

聽講holden好撚垃圾

Mazda CX 3 ?

cx3太細
想要cx5左右或以上既size

我都聽講，所以淆淆地
但真係好撚平

點會Holden啊

平嘛

Hyundai

cx-5啦咁

Holden做到要執你都知佢咩料 你去仲貪平？
2萬5大把好選擇啦 再唔係儲多陣錢買架demo

唔講真係唔知會執
以為佢平只係因為澳洲內銷 做自己國民生意所以計平d

carsales有好多其他選擇喎
如果只係2選1 就hyundai啦, holden真係不了

朋友做車行 識拖車公司果啲人
話hyundai係拖最少

想要天窗+大suv+油唔好太貴
似乎呢個價得呢兩個選擇
cx5試過車 唔係幾揸得慣 而且同呢兩架比又細少少
forester內籠有少少窄
rav4又過左budget

利申都有揸過Holden 真係一般

RAV4 啦 過少少budget都抵
不過Tucson都唔差嘅 幾幾年有冇link

我之前睇果個盤比人買左了
而家要再搵
aim 16年後 因為16年後改版先有天窗
btw 同車行買定同私人賣家買好d？

Holden 你等整啦

Where do you live ar
Brisbane

感覺開Holden 多數都係 bogen

你問我就一定建議係買demo
就嚟year end又新天好玩又有warranty有時仲送埋3年5年service 咁仲點解要買used car

不過無得揀情況下其實兩者無乜分別 有時車行仲垃圾 睇啱盤就去睇車先